打飛機會傷身，咁扑野呢

有人話飛機打得多會傷身，咁扑野扑得多係唔係都傷身，兩者結尾都係一樣

如果打飛機真係傷身，建議大家戒埋扑野，出家做和尚

望梅止渴同真係食粒梅應該有少少分別既

唔通打飛機出米青，扑野係出米水？ 分別在那

之前睇過本中醫書寫會陰陽互補 但太多都係會唔好

好似話打丁個陣啲FF畫面令到傷身

都係召喚翻蕭別離清楚啲

如果用條腰搖住打就無事？

好高難度

Arm ar Ching

咁如果扑咗一半再用手打到射呢？

咪會傷身

咁如果唔用手 用飛機杯呢

扑野條女有愛液俾你回氣囉

咁帶套呢

依樣野青頭未必明，打J係自己一個人做嘅事，完全冇感情交流，但扑野唔只要條腰郁，仲有前戲之類兩個人先做到嘅交流，所以講到尾話打J多會傷身，唔只係話出得多精

利申9 up，唔支持刻意戒J，欲望係要收放自如，戒J講咁多野只係邪教feel

打j = 夾硬黎
以前邊有呢家野

打飛機係呃大腦

扑野可以採陰補陽

咁俾條女騎爆唔洗自己黎點計

條女淨吹到口爆又點計
因為吹多過扑 真心求教

好過打j

你點知以前冇打丁，春宮圖唔係以前用黎打丁咩

戒到一日好勁，我一日都戒唔到